今日阿媽同我講佢世人無目標 全副心機放咗落仔女到

利申: 我阿媽係家庭主婦
依家佢仔大女大日日，係屋企無所事事。我同佢講叫佢搵啲嘢做吓，佢次次都答我做咗家庭主婦20幾年仲可以做啲乜。
聽完好心up, 到底大家嘅阿媽呢個年紀係會做啲乜？佢完全冇自己興趣每日只係留係屋企做家務同睇電視。
好想幫下佢但唔知可以做啲乜

我阿媽都係
次次話想返工但又縮沙

我媽媽呢期喪上YT學做其他餸

利申 白老鼠

清潔工 校工 餐廳之類？
有學歷（考過會考咁上下）可以試下文員嘅

打牌

做奶媽湊其他小朋友

你呀媽等湊孫

佢話佢可以去做收銀但係得咁少錢不如留係屋企hea同煮飯好過 佢咁講真係唔知點答

我個個都係 佢成世人應該淨係返左幾年工跟住就結婚生仔
脫哂節

我嗰個直情完全唔學新野 日日都係煮果幾味

佢會考單位數...跟住就出咗嚟做sales 而家又唔肯做返sales

佢唔鍾意打牌賭錢個啲 真係完全冇嘢做...

如果咁呀

試吓陪佢做
未必一定煮嘢
可能係其他嘢都得

上咗年紀嘅媽媽
通常好少會拒絕啲仔女邀請去做乜乜乜

我阿媽都係，但我屋企好窮，好想佢幫補一下

幾好呀
起碼肯學

咁我都欣賞佢咁做嘅
雖然有時有伏
起碼有細藝

佢本身煮飯有冇天份
有啲人睇兩吓就明, 攞到個重點

我阿媽都係 +1

+2
無社交無娛樂

點講呢
都有嘅
我有時食完 會突登睇返佢學段YT

佢又唔係唔跟
不過佢哋果一輩係會有啲自己嘅adjust
出咗嚟就有少少唔同

不過有時知佢係想一家人食得驚喜
所以我都會好似食神入面啲師父咁
嗌好好味 咁囉

好似要氹佢咁
靠你提點吓佢囉
我媽要我平時睇完講番俾佢聽點整, 佢上youtube 要我教
最多fb 睇到

返part time囉 風流工
例如派免費報紙 圖書館
都係志在打發時間又見下人啫

其實樓主呀媽如果覺得日日係屋企煲劇煮飯都好寫意唔會悶
都唔使專登迫佢做啲咩呀
佢都照顧咗屋企大半世
係時候享下福啦
我諗佢講個句未必係呻嘅
可能係想仔女多啲關心佢啫

我嘅氹通常都話好好味
佢好sensitive
我怕提 佢會un住un住

同埋又唔係話真係入唔到口
有啲真係有驚喜

你教到佢係好事 有交流又大家學習吓
我煮野最多煎隻蛋

所以都唔夠膽lead住佢去講

我老母都係
好似接受唔到仔大女大
控制唔到個仔就想繼續控制我
覺得佢無咩寄託，有情緒既問題咁

考過會考好犀利
我媽小學都畢唔到業